麥當勞香港峰味個campaigne錯晒

根本香港人視謝霆鋒為笑柄，
佢出嘅嘢食係劣食
謝霆鋒已經成為支那嘅代名詞，
佢啲新伏包會唔會滯銷

大把腥港人新移民食啦

大家笑鳩佢
咪又係會去試一次

做咩搵個大陸人扮廚師sell香港味道

鋒味
Campaign
Btw見到好多人買

個包其實好好食,
但揾佢代言就多份柒味, 即刻唔想食

每日最少有150個新客識欣賞佢
重有過往十幾廿年嚟香港團聚嘅人做佢舊客大家一齊重溫家鄉嘅味道
金拱門今鋪fat fat

本身幫襯金拱門已經係錯

無食過

負評